其實用ps4(not pro)，係咪玩唔到VR

有無HDR一件事，但其實玩落係咪差好多？

Lag?delay?? Load好耐？etc.....

其實玩到
利申 PS4 slim

我唔係slim啊

手足玩緊咩game

玩到呀屌你基錯

我喺咁啱有次嗰親戚帶嗰VR嚟屋企玩咋
之後冇再掂過了
所以冇了解過VR啲game

咁啫係問你pornhub點睇都無用啦